好嬲，好怕，好傷心！香港勢將引發更大型衝突！

經過多番大規模警民衝突之後，暴力程度不斷升級，流血事件不斷上升，相信社會撕裂將加深，支持或反對者及警民矛盾將持續惡化，勢將引發更多不同程度衝突事件。

民眾經過連日遊行示威後訴求亦得不到政府正面回應，反映政府官員之無能已無力控制社會上因政治施政問題所引發之一連串衝突事件。

在民意多次遭受政權及警方武力踐踏之下，民怨日益加深，現時社會開始了進入不斷發生暴力事件的惡性循環，不論是警察攻擊或抗爭者還擊，社會上已經積累了一個爆發的臨界點，憤怒，怨恨，悲傷持續發酵，接下來令人不敢想像將會發生何事，將會死多少人？誰還能斷言香港不會發生六四事件？

政府此刻所作所為亦只令事件不斷升溫，全無解決問題的決心，背後官員以致中央亦繼續漠視民意及人命，為免悲劇再發生，促請政府別再用語言偽術敷衍廣大市民訴求，否則香港局勢只會持續動盪。

香港將會變成點？香港人將何去何從？香港警察將如何自處？社區動盪將如何終結？

香港人此刻只能繼續團結，在黎明前夕黑暗仍將持續下去，直到曙光出現為止只要一息尚存仍將抗爭到底！不叫鮮血白流！

呼籲廣大市民不論發生何事應要保持冷靜，理性思考，作出最佳選擇，一時衝動容易進入陷阱，應善用自己優勢方為上策，兄弟爬山各有各做，目標清晰一致，別因他人觀點不同而割席指罵，徒添口舌之爭，浪費得來不易之團結。

前路難行終須行，香港加油！香港人加油！一齊見證普寫香港歷史，一個都不能少！

事已至此香港人請記住
nothing to the lose！

先唔好意思，小弟以下言論，可能令人不安，但希望大家思考一下

好多人認為會出現港版六四，坦白說一點也不奇，
大部份硬件己成，港珠澳運軍車軍備，高鐵加快運兵。
港版六四，我心想早點出現可能對香港更好，
當現時通訊流通，香港有事，全世界都知，仲可以期望死少D人，
遲多十年八載，香港有事時，消息可能早被封死

其實應該分多部分後排手足去做天文台睇水收風，我地前線抗爭好多時唔夠人地好係因為個訊息傳遞唔夠效率，呢個問題做好左幫助好大，只少受傷會少好多，萬一真係港版64出動軍隊坦克重型武器都可以即時制訂應對。

唔好意思，其實港獨係唯一出路，但大部分香港人心理上仲未準備好，但我想信呢個政府會將你地迫到歸獨。

香港獨立！